英國女童購中國製聖誕卡發現卡上寫上求救訊息 聲稱上海青浦監獄是血汗工場

【Now新聞台】英國一名女童購買中國製的慈善聖誕卡後，發現有人在其中一張卡上寫上求救訊息，聲稱上海青浦監獄是血汗工場。

發現訊息的六歲女童是來自倫敦南部的維迪科姆，她早前在當地超市Tesco買了一盒聖誕卡後，發現其中一張已被人用過，並在卡上用英語寫下訊息，聲稱自己是上海青浦監獄的外國囚犯，又說他們被迫勞動，希望收到訊息的人幫助他們通知人權組織，和聯繫曾經同樣被囚禁在青浦監獄的英國前記者、前企業欺詐調查員漢弗萊。

Tesco發言人回應時說，對有關消息感到震驚，聲言公司討厭使用監獄勞工，宣布立即停止跟相關中國工廠合作並展開調查，超市亦會停售有關聖誕卡。

上海都係春袋呀

2020 上海取代香港

那邊襄Uniqle 無良印品 H&M 繼續賣新疆集中營製綿港豬繼續幫襯

算唔算導彈

外國：Noted with thank，bye~

係囉.... 爆出去D人會唔會有事....

推

又會流到出去
做過衰野真係始終會俾人知

要煲大佢，外國大公司要講 CSR。只要煲得夠大，成為社會風氣，商家點都要聽顧客而跪低，唔再買中蟈貨

#boyscottmadeinchina

呢單野其實已經煲到好大, 我今朝睇reddit worldnews已經講緊，而家仲要好多唔同source都幾十k upvotes，但反而連登冇人提
Btw我人在英國，我嘅今朝啫係香港尋晚

push

禁售仲唔撚係做賊心虛

Pish

樓主唔擺埋張圖

口交部：聖誕卡已被開封，不能證實該信息是否開封後才寫上，意圖攻擊中國

上哂新聞，估計蝗國口交部，必定話外國勢力老屈，刻意抹黑，下柵1000字

咁都流到 真係奇蹟

啱 煲大咗先算 大家 Twitter reddit 開工

符合國情

天意..